點樣先溝到日本妹？

求教

送貨
換水喉
搭巴士

個閪鬆撚曬都要
巴打

玩屎眼

行街搭訕